Extension pour FreshRSS (https://github.com/FreshRSS)

**v1.5**

Ajoute une estimation du temps de lecture à côté de chaque article.
Fonctionne sur les affichages de bureau et mobile.

S'installe comme toute les extensions, soit via l'outil intégré dans l'interface (icône des paramètres -> extensions) soit manuellement en copiant ce dépôt directement dans le dossier `extensions` de votre installation de FreshRSS.
Aucune module externe. Une fois activée dans les préférences, l'extension doit fonctionner après avoir recharger la page.

Un indicateur du temps de lecture doit s'afficher dans le nom du flux de chaque article.
Pour le moment la vitesse de lecture est réglée manuellement à 300 mots/min. À changer si besoin ici: https://framagit.org/Lapineige/FreshRSS_Extension-ReadingTime/blob/master/static/readingtime.js#L24

---

Extension for FressRSS (https://github.com/FreshRSS)

**v1.5**

Add a reading time estimation next to each article.
Works on both desktop and mobile displays.

Install it the same way as any other extension, with the integrated tool in the interface (parameters icon -> extensions) or manualy by copying this repository directly in the `extensions` forlder of your FreshRSS install.
No external module. Once activated in the preferences, this extension should be working after reloading the page.

A reading time
For the moment the reading speed is manualy set to 300 words/min. If necessary, change it there: https://framagit.org/Lapineige/FreshRSS_Extension-ReadingTime/blob/master/static/readingtime.js#L24
